有日包剪揼三個去食印度仔開嗰間嘢，知唔知邊個最後要俾錢？

係包，因為包請， 印青天

10/1

...

0/10 反省下

屌呢個有啲劣

估到

-1000000/10

0/10

0

發生咩事?

ok，知錯

-10/10

/100

10/10

差咗喎

大家當咩都睇唔到，好嘛

1000000/10

整個高汁就當睇唔到呢個

-10/1

去站務台del post啦

我gpa 得3.12only